Facebook係Page留comment

如果係facebook啲page留comment，可唔可以set做唔俾人見到？

因為啲page都係public，如果朋友都有like個page就會見到我留個comment，有冇得set做睇唔到？

Delete個fd

要block 埋先得